入射角=反射角（光學原理）

反射光又得，比對方睇反住自己個亦得，得左!